[轉載救命方法] - 萬一手腳被綁, 畜生想強姦/雞姦你, 唯一可以嘗試嘅保命方法係...

轉自facebook希望冇人需要用到呢招...

Quote
唔好笑，唔好攞嚟笑，呢招係認真嘅……

唔少self defense system，尤其係專教俾女士嘅，甚至係本人專為女性而設嘅特別班，都係要咁教。

當事人已經處於極度危急嘅情況之下，基本上手上可用嘅任何招都要拎晒出嚟用，保命係最重點，唔到你去揀優唔優雅咁做，幾核突都要咁做，令到敵方感到厭惡而唔再侵犯，係逃命嘅一大步。

有人會話，如果遇著個對屎尿有喜好嘅咪大鑊？
咁我問你一個問題……世界上中意呢啲嘢嘅人多，定厭惡呢類嘢嘅人居多？

同樣道理，嘔吐亦都可行嘅辦法之一，對強吻尤其有效，對方好大機會退卻。

保到條命，之後先有權講點走點反擊，切記。
Unquote

Source:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

2/10

文宣方向，幫手畀啲意見。

3/10

4/10

5/10

6/10

1999

唔係話嘔就嘔到架喎

係一個唔放鬆既情況點做....
你即刻去跑住步柯尿比我睇下

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

行動TG group:

推俾多d人睇

老實講
搞到自己成身屎嘅心理陰影唔會差過被強姦

應該考慮攻擊下體（咩方法都好）

難攻, 柯屎相對容易, 柯完仲可以令嗰班人渣離開現場

點樣突然間痾舊屎

謊稱自己有性病得唔得